留意有巴絲轉述 今晚有便衣扮示威者衝 引人落搭 好彩冇人中計

狗屋現場［不斷更新］

各位要萬分小心

抄不同網民既指點：

衝（警署）仲大獲過ＧＴＡ，變左政變、武裝革命
TRUMP 都幫你唔到
真係不是講少

有合理懷疑你衝擊差館是搶槍既話可以「終身監禁」
非五毛

再重複多一次
千祈千祈不要衝擊差館
勁大罪，不是講笑，不是假膠
萬一比人拉左，你搵清洪都救你唔到
請同你身邊既人講！

傳媒拍晒，有片